CCL今晚直上17集氣區

利申：12.5有貨

仲黎

船長要開船了

屌，$11.9 重貨，靜啦唔該 ...

一擺上連登講就

係咪又想落返12.5

好在尋晚走左

道期升到咁，點都落唔返

傻仔

我13.3

仆街，道期做咩跌返晒

琴晚位放哂，你仲揸?

陰公豬囉

樓主傻仔，琴晚高位唔9走，等回12

笑撚死

見到人開post=見頂指標

15 蚊重貨

開post就知 可以等入貨

我17

集氣

各位坐穩，開船了

16蚊家鄉

喂呀叔你唔好燈我隻ccl啦

此post已完

FAT FAT STRONG HOLD 30蚊先放

20蚊都黎

$16 買左
集氣升

咁勇

RCL有咩好消息係咁升

22都嚟緊

已經由ccl轉左去rcl

架船都未開 已經爆升

@22.57

metoo!

如果手上一隻航空/郵輪/油股都冇, 係咪應該all in ccl 長揸?

幾時放好 淆底

升完你先買 咁好心接貨

16蚊入 18蚊放左

俄羅斯輪盤

架船都未開 又升

有無人打算揸返三五年